now:中小學停課停到2/3

但係而家好難講
楊焗腸話可能因為就個dse而無論點都要盡快全港復課
所以而家就算完全冇口罩、冇清潔設備、周街肺炎都好
都可能唔係復課考慮之內